有冇design jj 入一入黎

想知平時見到個啲illustration圖好多時候都會有種印刷或者褪色既效果
就好似下面啲圖咁
其實到底係點整？
係咪都係用ai或者ps都整到呢種效果

推一推

加TEXTURE，AI/PS有得置入